搵埋巴打絲打一齊玩

有冇巴打絲打一齊玩poker
我而家上網打緊有1/2hkd 好爽
大家都係細細地玩下尋開心
間唔中仲有啲比賽比大家玩下
可以pm我一齊玩

一齊玩！

推推post

搵下我吹下水都得wor

吹下水講起poker,大家唔洗靜靜雞

已經有幾個巴打一齊玩啦

啱啱仲有絲打一齊

有幾個絲打一齊打緊了！

啱啱中左jackpot!派左好多